施瓦茨说，在这种情况下，如果有一个号码可以打电话寻求社会工作者的帮助，结果可能会有所不同。Breonna Taylor定居点的警务改革，解释| Fabiola Cineas | 2020年9月17日| Vox
如果你搞砸了，不要试图用胶带或修正液修正选票，也不要不好意思寻求帮助。ProPublica的《确保你的选票有价值的大流行指南》| Susie Armitage | 2020年9月16日| ProPublica
如果我们得不到政府的帮助，85%的餐馆可能会关门。Tom Colicchio希望（也担心）新冠病毒-19将改变餐饮业| Pallabi Munsi | 2020年9月16日| Ozy
额外步骤-检查您的结构化数据是否在谷歌丰富结果测试的帮助下实际工作。8大谷歌排名因素-搜索引擎优化指南|赞助内容：搜索引擎优化动力套件| 2020年9月15日|搜索引擎领域
这项立法对该广场的租户提供了有限的帮助。《大企业拯救和太小而无法拯救的美国》| Lydia DePillis、Justin Elliott和Paul Kiel | 2020年9月12日| ProPublica
该策略在某些情况下被用于帮助确定GMO政策。防氟剂是OG防氟剂| Michael Schulson | 2016年7月27日| DAILY BEAST
最后，恐怖时刻的清晰可以帮助我们重新致力于更深层次的原则。为什么我们支持Charlie Hebdo而你也应该支持| John Avlon | 2015年1月8日| DAILY BEAST
可悲的是，美国媒体在审查自己时似乎并不需要任何外部帮助。政客们只爱死后的记者|卢克·奥尼尔| 2015年1月8日|每日野兽报
不应允许华尔街人士协助监督多德-弗兰克改革。安东尼奥·韦斯不是问题的一部分|史蒂夫·拉特纳| 2015年1月7日|每日野兽
寻找共同的纽带，帮助我们认识到，我们的共同点远远多于我们之间的分歧。2015年，让我们尝试更多的同情心| Gene Robinson | 2015年1月4日| DAILY BEAST
说实话，她情不自禁地希望他能看到，这样他就可以让游戏更生动。鼹鼠爷爷的故事|亚瑟·斯科特·贝利
然后带着你的胜利军团，你可以向南进军，帮助驱逐北方佬入侵者。奥扎克一家的信使拜伦·A·邓恩
事实上，除了雷蒙纳的帮助，即使是亚历山德罗是否也能让巴巴顺利完成任务，这将是一个问题。拉蒙娜|海伦·亨特·杰克逊
恐惧驱使你前进；命运强迫你；你无法控制自己，而我的快乐是让这次跳水变得可怕。将死|约瑟夫·谢里丹·勒法努
在我的内心深处，总有一种恐惧，那就是在我们对付塞德·埃尔巴哈之前，恐怕敌人会得到帮助。加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿